{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009778",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160756?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양주 마운틴 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00時からで、チェックアウトは12:00時までです。 別途のお知らせがない限り、すべての客室は2名基準で入室可能であり、特殊客室の場合、追加料金が発生することがあります。 チェックアウト時間を超えると、追加料金がかかる場合がありますのでご注意ください。 未成年者の場合は、提携店に直接ご確認の上、ご予約を進めてください。 もし未成年者の男女同室での宿泊により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできませんのでご注意ください。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合には入室をお断りする場合もあり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 提携店の都合で客室情報が変更になる場合がございますので、ご了承ください。 夜間は騒音を最小限に抑えてください。 また、客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 予約の場合は、楊州3大貯水池、カフェ、長興観光地などの周辺の特典が利用でき、森に位置して澄んだ空気と自然を満喫することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時からですか？",
            "answer": "チェックインは17:00時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00時までです。"
        },
        {
            "question": "客室は何名まで入室可能ですか？",
            "answer": "すべての客室は2名基準で入室可能です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "特殊客室の場合、追加料金がかかることがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金がかかりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると、追加料金がかかる場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "未成年者の場合は、提携店に直接ご確認の上、ご予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊により入室拒否が発生した場合、キャンセルや払い戻しはできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合で客室情報が変更になることがありますか？",
            "answer": "提携店の都合で客室情報が変更になる場合がございますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "夜間はどのようなルールがありますか？",
            "answer": "夜間は騒音を最小限に抑えてください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が起きた場合はどうなりますか？",
            "answer": "客室内で物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約の際に利用できる周辺の特典はありますか？",
            "answer": "予約の場合は、楊州3大貯水池、カフェ、長興観光地などの周辺の特典が利用できます。"
        },
        {
            "question": "自然を満喫できることはありますか？",
            "answer": "森に位置して澄んだ空気と自然を満喫することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 483
    }
}